未訓傾下計

嗨

好

做乜唔訓

Omg how are you

估唔到仲認得我！
係英國讀完書啦 你呢

簡子
返來未
我都係咁呀

屌你

個人好多野諗

想知諗咩

睇Bloomberg live. 有林奠

見到佢想嘔

仲意左一個大我好多既人 一直有傾計 但成日有種直覺覺得佢結左婚

做咩唔問佢結咗未

問過 但唔信 加上有啲疑點令我更加唔信
每逢夜晚7點至10點唔見人
同我傾計係用公司電話Wts

乜你時運咁低

有時真係要信下自己直覺

Yes sad is ok..

Ng king

Not really

牙king

冇乜特別
都開心過琴日

而家早

加油

第四次

諗緊咩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

.

仲唔訓-.-

未攰

考完試未

精神！！

加入

Woohoo

冇考

木22了

自貼先

厹

爽爽佢先

秒回到訓著

有23

你最爽la

我24了

早抖！

88！

10連

笑死

識啲嘢

諗緊返工

放工點解仲諗返工

呢排。真心

連緊🙏🏻🙏🏻

有冇睇frozen真心

Let it go...

強推
快睇

點解會要鐘意年紀大 後生嘅都好識照顧人

問咗佢未

發現男朋友之前有過未婚妻

好失落了你

我個故仔唔關年紀事 我個故仔好複雜 係連登又會自爆 唉

咁你想點

對唔住我嘅不辭而別 雖然我哋由開始到結束三個月都冇 但係我嘅初心由始至終都係一樣 雖然我唔會再係你身邊 雖然我同妳真係冇可能 但係我希望你能夠幸福 希望你遇到可以比我更識照顧你嘅人 你成日話自己好獨立好堅強 你其實唔係 所以我仲係好擔心你 你點樣玩都好 唔好玩到傷害到自己 要識照顧自己

記得照顧自己了 天氣凍左

好眼瞓琴晚訓得好少
但
訓唔著 又或者係個心唔想訓

係直頭想分手

咁會唔會仲失落

咁你做咩唔想訓

今日好熱..

咁佢睇到知道你心聲未

早晨

[member][member]𥄫女同事

雪雪
翻來了 打緊啲風流工
你最近做緊啲咩

做咩唔喺嗰度做埋嘢
返學返工